邊個演員做過咩戲令你對佢印象好深刻？

Benz雄
做賭場風雲比三哥抬去黑市醫生急救果段
細個睇真係印象好深刻

之後就開始好鐘意睇佢，好好劇

微臣董昭先行告退！！

有冇片睇返

返睇左好多次

荷蘭仔強姦豆豆

屌 睇錯
我一陣搵片

敖嘉年: 許許許 許許許許許許

Thx

爆裂刑警吳鎮宇

果時電視做睇緊爆裂刑警，跟住賣廣告無間道2見倒吳鎮宇，完全係兩個人咁

狂無派 柒良，處女作黎講非常出色，比到我星爺feel

同朕check下

吳鎮宇呢幾年做戲好似擺脫唔到Sam哥影子
反而我最鐘意佢做難兄難弟扮謝賢

啊旺扮郭俊安扮得好似

鄭子誠 李子浩不解釋

梁家輝
酒呀 我叫酒呀 一個死好過全部一齊死呀 酒呀
呢度全部女 都係我一個人叫既

如果劉傑輝可以繼續做你地呀頭 我就唔撚叫李文斌

九叔

唐立言

鮑國平

希哥-你無得同我架FC鬥

Bobby 宋慈

近年真係鷲哥,overact得嚟好有壓場感,好過癮

劉邦!!!!!

入黎就係想講鷲哥 見到真人都係營住佢都係好似高天鷲咁既人

江華，九五至尊
張衛健，西遊記
黃秋生，伊波拉病毒
肥溫，鐵達尼號

黃宗澤做嘅大部分角色，最記得係跛co同秋炳（電影等我愛你）
其實我覺得佢做戲好自然，演乜似乜冇違和又可以忠又可以奸，慘劇笑劇都handle到，但香港人永遠剩係記得佢啲柒嘢笑9佢

反黑 招積 張建聲

三萬蚊 過夜

上上下下 左左右右 前前後後
OnlyYou
哦喔哦 俾碌蕉你含
你唔夠信念

吳鎮宇skinhead頭果期真係最fit,鎗火,爆裂,梁山伯,
連公元2000呢啲配角都演得好有魅力,搶哂戲
小本製作逆我者死,收數王又識自己搵戲演,好癲
近幾年都真係要角色有發揮先睇到吳鎮宇演技功力,
啲大陸爛片爛角色佢真係同你hea做,
不過佢近年做返多港產片,使徒行者,衝鋒車都交足貨,
脫皮爸爸直頭係驚喜,係電影公司笨柒博上屆金像獎,
今年上嘅話對手又弱,呼聲肯定高幾班(當然金像獎係閪獎就大家都知,純粹係講宣傳策略)

我要揸GTR

根本冇嘢係應該，冇嘢係唔應該

出嚟行，預咗要還

等我，我番黎食飯

入左錢就出一罐汽水，我要既野就係咁簡單

第一次睇係夜媽媽一個人係屋企睇 唔知點解呢套戲好深刻

加上中間賣廣告見倒佢無間道2個feel完全唔同 果下覺得佢好神

上面有巴打話脫皮爸爸有驚喜

我本身未聽過呢套戲，留意下先thank you

結局出返黎成日形住佢係扮jokor
不過張建聲又做向西我已經留意佢
佢之後拍一獄一世界尊登走去增肥
好有heart

死臭雞！

仲有趙永洪
一見到佢我就諗起同事三分親做Macro
最近拍同囚做勞教好仆街

楊怡 宮心計
好睇到一個點

但佢做戲最大問題係唔入戲 比較表面 無個種共鳴
唔會話佢差 但唔會當佢係好好嘅電視演員

個眼神凌厲到兩粒眼珠跌出黎
佢其他戲自然好多

大唐雙龍傳

佘詩曼係使徒1 老母x3死左喊個幕真係好撚勁
另外宮心計皇上保佢孩兒個陣 同陳豪對望個眼神又係用對眼做戲

另外鮑姐係天水圍的日與夜個幾場喊戲實而不華 發自內心 好有共嗚

讓子彈飛 姜文

電視上出現過所有烏龜

駱達華
鮑國平/翁文成

孔慶祥

難兄難弟入面羅嘉良

你唔係外賣仔！

神經俠侶 吳鎮宇

啊哈哈哈,嘩,四條煙啊!我四條煙啊!你輸左喇

真係好深刻

成個post 都是TVB

馬賽 米袋

門徒 劉德華
放逐 眾主角

那吒仔啊⋯⋯

翁虹

咁細個睇TVB 係好睇, 係2007年打後開始唔好睇

張國榮 鎗王

邊套黎

黎明 對佢最深刻就係破壞之王
:我係話在座各位 都係垃圾
然後就掃場

人在邊緣 鄭細鳳

松隆子，告白
本田翼，少女

廖啓智，律政狂人

有聲！ 唔使慌唔使慌

斷水流大師兄

睇完我走左去學ipsc

肥貓呀～肥貓

痴線佬好正 好似佢自己就係咁

愛回家 Terry
仲有 Rocky所有戲

鮑姐 殭屍
圍住條屍一路行一路講野個幕
勁到仆街

但果條友唔係黎明黎喎

震波黎明 唔係黎明呀？

張靜初high大左搵吳彥祖扑野

跛co真係入型入格
幕後玩家都好好

楊怡呢套做到太博攞獎

marco同gary